【反修例】CNN︰特朗普告訴習近平 貿談期間對香港問題保持沉默

本港反修例示威活動持續，報道指，美國總統特朗普於6月時，向中國國家主席習近平表示，貿易談判期間對香港問題保持沉默。

美國有線新聞網絡（CNN）引述知情人士報道，美國總統特朗普在6月18日與中國國家主席習近平通話時，告訴習近平隨着貿易談判進行，他將對香港的抗議保特沉默。

另外，在同一通話中，他提出了前副總統拜登（Joe Biden）及參議員沃倫（Elizabeth Warren）的政治前景

old news

六月時咁仲po黎做乜，依家十月，拉

拉

拉

但侵侵已經出咗聲

所以佢擺明撚鳩強國

同埋佢唔出聲

唔代表國會 pence pombeo唔出聲